韓國瑜就職4個月 高雄舉債366億

高雄市長韓國瑜「跳針」式以「發大財」回應時代力量議員黃捷對「自經區」的質詢，今天（4日）議題發酵，政論名嘴汪潔民直罵「高雄市長與傲慢和蠢的距離是零」，而桃園市議員王浩宇則轉PO《打馬捍將粉絲團》的製表問「結果到底是誰發大財了」。

《打馬捍將粉絲團》的製表算出陳菊市長期間平均一個月舉債7億，而韓國瑜就任4個月，已經累計舉債366億，平均一個月91億，足足差距13倍。

王浩宇轉貼這張圖表，問道「結果到底是誰發大財了」，網友有回應「當然是韓唬爛發大財啊」、「韓國愚個人發大財」；但也有人反諷「建設…都花媽的；補助…都中央的」、「每天黑韓國瑜蹭飯吃，應該是議員已經發大財了」；還有人呼應韓國瑜之前嗆監督金正恩的哏 ，嗆：「居然今天北韓又試射飛彈了」。

韓國瑜：高雄發大財

呢啲撚樣落咗台唔當佢戰犯都唔撚得

台仔再捧呢啲撚樣 話唔定中台融合快過中港

出國+請假

呢條撚樣真係垃圾黎

建設 果d有唔公平
上任四個月

話唔定之後發大財

佢做左總統嘅話
基本上係為台灣敲響喪鐘

有咩問題 唔借錢點開展d新project

最慘連有乜計劃都講唔出

咁都唔暴動就抵死啦

佢做總統，轉個頭就加入一帶一路

台灣人自作孽

台灣人自己選的

高雄發神經

抵死
高雄

佢好似鄉下D廢老
無咩見識之餘又大想頭

做得4個月就拎黎比較 未做過生意？

所有政策都係滯後既

等睇「發大財」

共產黨大把錢，洗閪驚咩

高雄人

高雄特區

其實呢個世界真係好有趣 有料嘅人做基層勞工 鳩up 唔做野就做高層點你做野

高雄人自己

「你哋繼續圍爐啦，一班廢人喺度自high」
「你唔係台灣人，你讀得書少水平低，台灣係有民主，選民會用選票決定」而家咪質疑囉，有人移民咗去台灣架

貨賣得出去、 人進得來、高雄發大財

個個月出國

高雄馬場，賭場同迪士尼幾時起好！？

"市長你懂自經區嗎 ?"

幾好丫 幫2020大選台灣倒米

幫国民黨倒米

舉債唔係問題,個問題係d錢點樣用先?

聽支共話就平步青雲，越聽話就越撈得掂，淋病港奸政府成班仆街高官都屬呢類

倒乜鳩米，柒極都大把on9投，人哋依家民調仲要拋離第二名

証明選國民黨都係弱智

發大財了

總之 我話 發大財 就會發大財 啦

有料嘅人做基層勞工

佢不裡應外合主子中共搞破壞 中共點會咁容易侵略台灣

樓上全部= 民進黨黨員

台灣人自己選嘅 怪得邊個

發大財 計劃就係發大財

香港人唔係爭住做供供咩，舉債幾百萬不知幾開心 睇吓海日灣、montara先啦

唔通捧陳其邁咩

「就是要發大財啊！」

放長雙眼睇

係高雄人啊唔係臺灣人
大把臺仔屌柒佢

或者係有料嘅人幫啲鳩up 佬打工

認真講呢個post 有d偏頗
1.呢家市府budget 用緊前朝
2. 加上佢其中一個政績就係修路 副市長李四川親自督工 連民進黨都讚

呢條撚樣幾撚時死
啲台灣人係咪弱撚智

證明民進黨有幾廢

不過月月出國係真 美國行根本冇需要 唔關市政事
另外最近自經區亦大大失分

關人撚事咩

班ON9高雄人自己選既

怪誰

係囉

佢選到都無咩留係高雄 出國做埋d野又唔關佢事 又話要選總統 咩玩法

366億咁少
高雄入翻枝香港工程嘅標 咩都翻哂黎

用黎發大財呀

仲有F1方程式

1998年民進黨開始20年高雄執政時上任政府負債500億台幣，之後謝長廷8年 + 陳菊12年變2500億。

唔係咁都唔屌得民進黨掛？

我反韓國瑜唔係問題,但係都要有point,你咁樣其實本質咪同韓國瑜本人一樣流於人肉錄音機冇point囉

一定係舉債征服宇宙

叻仔，好快達標

做多4年債項應該加多個0

小港機場幾時擴建呢

笑什麼，這就是港豬們一直爭取既民主

修路叫政績？
單係人地問佢發大財有咩具體方法佢都答唔到
就知佢同香港保皇狗一樣lv

可惜台仔仍然未醒覺
仍然幻想緊會發大財

人地話搬呀，勁過擴建！

講政績
條愛河係韓國魚上任前都叫景點
半年後變咗垃圾河
上星期被人踢爆完先走去撈垃圾

500變2500廿年每年都係100 家陣四個月300幾

五毛又維穩了

點解柯文哲會撐韓國瑜

連登小學雞係咁水平

高雄發大財

但過4個月都冇佢所講嘅政策細節
上面YouTube 片入面議員提出嘅問題已經係好簡單
但係佢一啲都答唔到
即係佢所謂嘅政策係現階段都只係幻想
希望高雄人醒下
唔好再同個痴線市長一齊FF

唔緊要，高雄發大財，台灣發大財

人哋要征服宇宙呀，邊使理你高雄台灣

變咗黃河

投資呀嘛 ，有付出先有回報

頂左人盤生意黎做，唔出錢頂條件係食埋d債，但新鋪有哂員工設備一直運作緊，同由0開新鋪必要投資唔同，咁新既負債投資左去邊？

佢做總統會真係直接明碼實價賣台灣俾中共

生意人

有冇人去搵返之前喺電視上面大叫高雄發大財嗰位小姐出嚟問下佢而家點諗

咪加入一帶一路囉

佢自己ban哂自己提案果d話做唔到
我都唔撚知佢有咩建設
但係錢呢就使撚大左先
議員
問佢有咩計劃佢都答唔出

選民係要為自己投個票負責

自己揀有咩好講

前朝plan落嘅投資基建囉

問題佢做過啲乜先

郁文點睇

呢條仆街唔係講笑，淋病拍埋佢度都即刻高兩班，起碼英文一定勁過佢

我之前是在高雄當市長的，而我治理市政原則是

「幹你娘發大財」

沒錯，就是幹你娘發大財，老子才
不管甚麼邏輯事實三小的，每次回答就是高雄發大財!

從高雄到臺灣，臺灣到地球，地球到全宇宙，全部給我發大財。

我還記得，我四個月來只上班63天，議員跑來問我，自經區是什麼，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

問個台灣朋友點睇，佢話台灣都好多廢老。。

其實唔係台仔捧 係d台老捧

睇佢地民調
20-39 台仔比較多支持柯P

台灣有冇啲正常人

同漢奸有咩分別 出賣自己國家

發大財

老老實實9up下啲大計
都好過loop發大財
似係無prep過就開會咁

韓國瑜 做總統
就係想 消耗哂前人留落嚟既資源國富
之後就話靠台灣自己撐唔住架啦
依個時候蝗蟈就出手用錢去救濟台灣

依家既高雄就係實驗嚟

高雄人今次選上佢一樣證明咗自己係冇腦嘅鄉下佬

唔肯定條友賣唔賣台
但一定係乜都唔知 剩係鳩up 執行能力0分
用sales心態去管理政府都死撚得

去為識自我推銷已經做到高層 無人會行技術面
去soical識人重好啦

仲仆街過689 + 777總和

條友應該有心做
簡單例如修路起公園 佢實做到
但講到結構性改革 以佢d idea 去發大財就死撚得
9up唔實際唔洗審都知唔work 好明顯係條友係乜撚都唔識出去外國見到乜返去高雄就話起乜
簡單啲講有心但係廢

講市長柯P真係正好多
如果柯P可以做香港特首就好

抽緊水

灣灣自找的

選kmt等於回歸大陸了啦

發財！

發夢啦 ， 邊個做特首都改變唔到香港

總之高雄發大財啦~理得你負幾多

好多騙案都係同你講會發達

呢條撚樣擺明想高雄負債累累
然後就講要中國幫手先得
等啲台灣人自願回歸

出國出到以為自己係總統總統都無你出到咁密

基本上睇呢個人嘅新聞就好似睇緊你身邊啲鍾意發噏瘋嘅廢中廢老真係做左官嘅話會發生咩事

唔洗搵高雄做實驗
香港咪就係咁
用財政盈餘all in 起大白象+明日大嶼
仲要開口埋口感謝支那

講2句就五毛維穩
要維穩唔好去PTT/ 其他台灣論壇?

你要比較，就應該用韓國瑜上任未夠1個月時，已經舉債266億嚟講嘛，咁條數咪可以更加靚仔囉

韓國瑜(高雄):發大財

父債女還

其實一撚樣，柯生都係中台一家親支持者

未諗計劃先借定錢

你個計劃係乜野
韓: 高雄發大財

台狗係腦就係無腦

林鄭 70年代hku畢業喎 就算做私人公司都做到高層啦

因為佢都係鬼

F1V8迪士尼去曬邊？

我地唔好處男comment人地屌錯閪喇，酸到

其實錢使左去邊
唔使交代架咩

所以有民主唔代表一定成功
國民教育水平低 都好容易比控制
立法會 有眼睇

咪傻 真係前朝未俾錢嘅話韓國瑜一早唱通街屌鳩民進黨

呢條撚樣同姓郭嗰件都係內鬼嚟

我之前都係其他post 咁講過，然後俾幾個連登仔屌到飛天，話人地唔滿意佢就可以下次選市長嗰陣拉佢落黎，話我港豬無民主就唔好對台灣指指點點

你睇呢個韓國瑜賣台賣得咁落力，都唔知台灣捱唔捱到下次選市長啦，重未計佢依家想選總統

民主係最理想，但係唔代表民主係完美。民主要work 嘅先決條件係有一班有智慧嘅選民。台灣依家選到呢個韓國瑜出黎就係老人政治嘅結果
我講完呢句然後又俾嗰班連登仔話我係五毛，話台灣起碼有民主我識條春

等睇華x準備大舉在高雄投資1000億及投得高雄於台灣優先享受5G極速體驗

一路睇一路想打柒個光頭佬，講野九唔撚答八
淨係識講目標係高雄發財，成個廢佬咁

呢條友做埋台灣總統既話應該可以陸沉

呢個韓國瑜最多咪洪秀全之流，
以迷信作為號召，
呃無知既人信。

老共推條鄉下佬出嚟做小丑

係fb 見到

講個笑話你聽
原來有人認為好多民進黨人識廣東話

睇返五毛post就知
呢啲根本冇得扮

自己選嘅咪自己受囉

話知你點發大財，只要你肯搞性愛摩天輪，致力做亞洲最大性愛都巿，一定發過豬頭。

但係有民主就可以踢番佢落去
呢個先係民主既可貴

自己無份，都唔比自己最憎對手有份

真焦土

咁又係

真係發大財

交接時負債兩千四百億
上任四個月多出九百億
增至三千三百億

（影）市府負債3300億 韓國瑜：是歷任市長點滴累積的

發布 2019.05.05

高雄市長韓國瑜日前在議會備詢時，因答不出成立「自經區」的具體政策，只是狂回「高雄要發大財」，影片一公布引發眾多輿論，韓國瑜今日下午趕緊開直播滅火，面對時代力量議員黃捷提出關於自經區的問題，頻頻跳針喊「高雄發大財」，針對為何急著讓高雄發財？韓國瑜表示，高雄負債達 3300 億，財政相當困難，並無奈嘆「這又不是我借的，是歷任市長一點一滴累積下來的，我是兩個肩膀把它扛下來，咬緊牙根，再苦我都不說話！」

高雄市總負債達3300億元，為了搶救高市財政，韓國瑜說，真的沒有辦法，並解釋自經區是高雄脫胎換骨的好機會，拜託高市立委仔細思考自經區能為高雄帶來什麼好處，中央、地方一條心來為高雄經濟衝刺。

一開直播，韓國瑜就單刀直入講說，最近黑韓國瑜的人越來越多，一輛火車都載不完，恐怕要航空母艦來載，而最近又因議會質詢自經區，他一再強調「高雄要發大財」的回應，有人不免說市長你太俗氣，而韓國瑜解釋，是他真的沒有辦法。

韓國瑜透露，「高雄市是六都負債最高的城市，如果不發大財，這個城市會破產的。」並且一一列舉高雄的負債金額，包括高雄市負債就達2400億，短期負債也有800億，勞健保負債則有80億元，總共負債高達3300億元，也就是說有100元預算，只能花16元，韓國瑜無奈喊道「我怎能不著急」。

針對自經區韓國瑜進一步說明，他提出推動自經區、成立國際現代大機場，盡可能鬆綁現制，鬆綁資金、人才、產業、原材料等，身為市長很多事情分工授權，他要向行政院反應，若要選擇推動，拜託選擇高雄，過去高市前市長陳菊、台南前市長賴清德也呼籲成立，他也要提出。

韓國瑜也解釋道，當人才鬆綁讓白領階層能進出高雄，全世界錢能進來高雄，加工生產完行銷世界，人流、金流、資訊流等與世界接軌，現在中美貿易大戰，歐美希望秘密生產，若高雄有自經區可以做為安全管理的生產基地，他反問「這樣不是很多人會來投資嗎？這是高雄脫胎換骨好機會。」

佢之前傾返黎果D生意
係咪仲未開始？
果時聽講傾左好多個億返黎
到時咪回本賺錢！

佢地自己揀都冇辦法

台灣多得呢個仆街唔少
狗魚似係中國臥底 幾撚時死阿

自己選既市長 台灣人

真係唔明點解一個咁嘅人可以當選

做左四個月都答唔到有咩具體方法
叫你答渣
唔係叫你起

4月先去完高雄一轉, 好似死城咁, 去個主題樂園, 比起海洋公園, 可以排纜車條隊都多人過佢. CLS

agger,啲5毛最中2拎e樣野講，都on99，無民主點踢走啲垃圾執政者

成段講左等於無講，個議員咪已經問左佢係點鬆綁法，鬆比邊個，現有又點限制法，全部講唔出，李篇所謂回應仍然無講過

聽落咁似維尼

支那式管理 山高皇帝遠

柒婆呢個女皇帝 都應該要咁玩

講嚟都無用
正如你同班藍絲講呢番說話
最後都係浪費口水

笑死

MOU